[手機game] 有無咩簡簡單單既戰略遊戲推介?

記得中學時期係ipod touch有玩一隻有100關既戰略game 係俾你揀擺邊款機器係到k.o d兵仔 目標係係100關唔好俾唔同既兵仔入到自己個邊

有無神人記得依隻game叫咩 好想玩番

大家好我是香蕉

咩黎

有聲